有無人天生眼細巴打覺得好慘

眼部大細一出世定左係咁就係咁，無得變，就算幾精神幾專注都好，上緊堂/返緊工都比人覺得瞌緊眼訓 隻眼平常都條線咁

好柒

成日比人印象沒精打采

細眼既人睇既野會唔會少d

眼皮會遮左上面少部分視線

應該唔會

帶con會唔會好啲

散光500度戴唔到